希望各位巴打將以下計謀贈泛民

由DQ 議員，無左大會否決權
由一地兩檢，完全破壞一國兩制都算，連政府話為左方便 所以一定要一地兩檢
但點方便又唔講，幾多班車由香港開去北京又唔講
一國兩制都已經蕩然無存

以下良計贈泛民：
全體泛民 爭取一地一檢 一國一制
所有政策 係under 一國兩制都要拉布
指明要一國一制 一地一檢
將香港歸入中華人民共和國之下
拆除羅湖邊境 範圍

全力爭取所有統一的政策
否則拉布 否決
同建制同政府 討論問 一國一制 一地一檢有咩唔好
一地一檢最方便

請泛民支持
多謝

一句講晒

泛民咪撚再亂咁消耗民意